（世界三大神曲）love whisper >tt> peek-a-boo

gfriend>twice>blackpink

peek a boo係rv的歌

bp=rv>gfriend>twice

記錯sorry

gfriend = bp >>> rv

twice foul

我嘅世界
bad boy
russian roulette
dumb dumb

你既世界都幾狹小